如果波台手足要找數 會有幾多人出嚟睇

泥妖當眾屌狗

有VAR

城門水塘乾塘

牙泥屌狗我第一個到

屌你

世清肯出嚟打 個人數有double

當眾屌狗

叫肉酸扮狗飲水 泥妖再屌狗

叫肉酸扮狗飲水 泥妖再屌狗 你出場屌宇清

如果前面兩樣做到 我可以打

我同你打 之後再屌

不了 清屌狗先再講

屌左啦

你要退出波台

如果前面三樣做到 我可以退

On9先找數

小妹我會出

沙基利入一入嚟

上哂新聞啦